- inserer une photo
- qui suis-je

- creer lhtml avant le css
- lier les pages entre elle

- first
- Header + titre
- + une div avec une photo
- un bloc avec un paragraphe + lien pour telecharger le cs

- div avec information de contact 
- +
- lien vers reseau social.


rouge > noir
noir > jaune
jaune > rouge


server FTP
florent.dev-adf.fr
chaque personne a un sous domaine

gerer le dom

.value est lié a un champs de formulaire
lier a l'objet qu'on est entein de manipuler

-.document = "body"
(event) = ""parametre"
b.contentText = "new";


buttons.foreac{function (button,index)
button.content.text = 'new'
};


git outil de verssioning



